唔明你地點解會擔心和理非少左

你地係唔係唔記得和理非全寫係和理心非暴力
黑警呢幾個月真係太暴力佢哋先會企出黎
而且好多和理非都係因為我地呢班前線學生感動左佢哋先出黎
認真831我真係見到好多老人家，同幾個月之前唔同
所以依家擔心民義真心多9餘
唸下點同佢地解釋冇真普選=條例九成會捲土o重黎好過啦

831 3條人命

Of course! 和理非非嘅我都係核彈都唔割！五大訴求缺一不可！

因為泛民同和理非係立場上最易轉駄
唔係你覺得會唔會,而係客觀事實
更加唔好提佢哋真係會感動完冇咗件事然後就話要理性務實
總之打定預防針先
記住記住記住
五大訴求
缺一不可

我要真普選
真港人治港